操你媽的雞掰啊岳不群！你這傻B滾回來幹嘛啊？你老二長滿菜花啊？

老衲返大陸滾幫襯你老母操你老母個臭B就有

衲dee好波

老衲正在安排你老母入深圳人民醫院墮胎

岳不群我是你的爸呀

樓主

老衲

衲Dee屌臭佢

請問戇不群你屙尿嗰陣起左腳定右腳？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

請問戇不群你屙尿嗰陣起左腳定右腳？

請繼續，不要停

岳傻B你今天屎了嗎？

又黎

我記得上次個post呢招真係有效

邋塌賓周岳不群

屌得好

支持衲狗

你是佢爸爸